O 10,一腳踏兩船左4次, 無人之境(陳奕迅) 你問你我答

如題

點4次法

垃圾

有個穩定女友，但有4次出軌，4個都係唔同既女仔

屌你老母

宜家已經改過自身

點解會有咁多女埋身？

恭喜哂，你人生真係好精彩，就係你依D人用埋我識女仔既quota，我唔知你係邊個，可能我地係街度見到，你都會笑我3聲，但係你每次屌女既時候都記著，或者唔係我自己想，但我一定會怨恨你，到死，仲要唔止我一個，所有怨念，都會集中係你身上，你仆個街我地都會開心，你執到個5蚊我地都會更憎你，你可能覺得我好痴線，但係依份怨恨就係我地既一生，我地本來所擁有既美好既可能性，集中左係你身上，自然我地所得唔到果份可能性既怨恨，亦會全部係你身上，你話你己經改過自身，固然係好事，但唔代表你以前做過既事就會被原諒，做好帶著依份罪活落去既覺悟

Ons定有感情？
女友揭發左定一路唔知

各自點識？
同學？同事？其他？

無人想知阿 屌你老母

知黎做咩 ？
教我地點偷情？
仆街啦你

生性未？以前有幾多條女對你真心？

有感情，之後揭發左

同學同事都有

生性喇
真心唔知 宜家女朋友好好 唔捨得再hurt佢
佢對我太重要

除左威之外，都冇野好同你講

無人想知

有咩好問...

屌你老母 正仆街

年輕人 而d野唔值得拎出來講 最後輸一定係你自己